{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/search/?uri=https%3A%2F%2Fcudl.lib.cam.ac.uk%2Fiiif%2FMS-TS-AS-00182-00278%2Fcanvas%2F1&manifest=https%3A%2F%2Fgeniza.princeton.edu%2Fdocuments%2F16725%2Fiiif%2Fmanifest%2F",
  "@type": "sc:AnnotationList",
  "resources": [
    {
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/b27efec0-1701-4580-9ec1-44242a7351f5/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2023-12-21T16:30:37.217721+00:00",
      "modified": "2023-12-21T16:30:37.217735+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/135/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-TS-AS-00182-00278/canvas/1",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/16725/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=pixel:221.5544891357422,557.1944580078125,1500.6715850830078,1393.91455078125",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "value": "<ol>\n<li>\n<p>In the name of God, the merciful and compassionate,</p>\n</li>\n<li>\n<p>The slaves report the death of F\u0101\u1e0dila [ ]</p>\n</li>\n<li>\n<p>the Jew, on Wednesday, the twenty-eighth [in the year]</p>\n</li>\n<li>\n<p>six-hundred and twenty-[ ] and she left her aforementioned son [ ]</p>\n</li>\n<li>\n<p>he is called &rsquo;Ab\u016b D\u0101'\u016bd, mentioned herein .. [&nbsp; &nbsp; &nbsp;on]</p>\n</li>\n<li>\n<p>the aforementioned date. Praise be to God, the eternal.</p>\n</li>\n</ol>",
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "translating"
      ],
      "schema:position": 1
    }
  ]
}