{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/search/?uri=https%3A%2F%2Fcudl.lib.cam.ac.uk%2Fiiif%2FMS-OR-01080-J-00010%2Fcanvas%2F1&manifest=https%3A%2F%2Fgeniza.princeton.edu%2Fdocuments%2F2249%2Fiiif%2Fmanifest%2F",
  "@type": "sc:AnnotationList",
  "resources": [
    {
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/e66f15af-588a-4fe0-a27c-aec35473c0c5/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2022-10-07T01:20:04.682001+00:00",
      "modified": "2022-10-07T01:20:04.682019+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/38/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-OR-01080-J-00010/canvas/1",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/2249/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=percent:1,1,98,98",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "label": "ULC Or 1080 J 10 Gil, Documents, pp. 313 Doc. #73 Lease of an apartment of the Qodesh ca. 1180 SH [1-30-87] (P)",
          "value": "<ol>\n<li>\u05d0\u05e1\u05ea\u05d0\u05d2\u05e8 \u05d0\u05dc\u05e9\u05d9\u05da \u05d0\u05d1\u05d5 \u05d0\u05dc\u05e4\u05e6\u05dc \u05d0\u05dc\u05e4\u05e8\u05e0\u05e1 \u05d1\u05e8 \u05d0\u05d4\u05e8\u05df \u05d4\u05dc\u05d5\u05d9 \u05e0\u05e2 \u05de\u05df \u05d0\u05dc\u05e9\u05d9\u05da \u05d0\u05d1\u05d5</li>\n<li>\u05d0\u05dc\u05d1\u05d9\u05d0\u05df \u05d0\u05dc\u05d2\u05d0\u05d1\u05d9 \u05d1\u05e8 \u05d0\u05dc\u05e2\u05d6\u05e8 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d9 \u05e0\u05e2 \u05d0\u05dc\u05d8\u05d1\u05e7\u05d4 \u05d0\u05dc\u05ea\u05d9 \u05d1\u05ea\u05d2\u05d9\u05d1 \u05d1\u05d3\u05d0\u05e8</li>\n<li>\u05d0\u05dc\u05d6\u05d2\u05d0\u05d2 \u05d1\u05d3\u05e8\u05d1 \u05e1\u05dc\u05e1\u05dc\u05d4 \u05d0\u05dc\u05ea\u05d9 \u05d4\u05d9 \u05e1\u05db\u05df \u05de\u05db\u05d0\u05e8\u05dd \u05d1\u05df \u05e1\u05d4\u05dc\u05d0\u05df \u05d1\u05db\u05de\u05e1\u05d4</li>\n<li>\u05d3\u05e8\u05d0\u05d4\u05dd \u05e4\u05d9 \u05db\u05dc \u05e9\u05d4\u05e8 \u05de\u05d3\u05d4 \u05e1\u05ea\u05d4 \u05d0\u05e9\u05d4\u05e8 \u05db\u05d5\u05d0\u05de\u05dc \u05de\u05ea\u05d5\u05d0\u05dc\u05d9\u05d4</li>\n<li>\u05d0\u05d5\u05dc\u05d4\u05d0 \u05d9\u05d5\u05dd \u05d0\u05dc\u05d0\u05ea\u05e0\u05d9\u05df \u05d0\u05dc\u05ea\u05d0\u05dc\u05ea \u05d5\u05d0\u05dc\u05e2\u05e9\u05e8\u05d9\u05df \u05de\u05d7\u05d3\u05e9 \u05d0\u05dc\u05d5\u05dc \u05d0\u05ea\u05e6\u05d0 \u05d5\u05d0\u05e7\u05e0\u05d9</li>\n<li>\u05de\u05df \u05db\u05dc \u05d5\u05d0\u05d7\u05d3 \u05de\u05e0\u05d4\u05de\u05d0 \u05e2\u05dc \u05d3\u05dc\u05da \u05e7\u05e0\u05d9\u05df \u05d2\u05de\u05d5\u05e8 \u05d7\u05de\u05d5\u05e8 \u05d1\u05db\u05dc\u05d9 \u05d4\u05db\u05e9\u05e8</li>\n<li>\u05dc\u05e7\u05e0\u05d5\u05ea \u05d1\u05d5 \u05d1\u05dc\u05e4\u05d8 \u05de\u05e2\u05db\u05e9\u05d5</li>\n</ol>",
          "format": "text/html",
          "TextInput": "rtl"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "transcribing"
      ],
      "schema:position": 1
    },
    {
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/dfcffce0-5880-4a51-8177-894fc72b4000/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2023-08-17T16:02:57.076667+00:00",
      "modified": "2023-08-17T16:02:57.076682+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/38/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-OR-01080-J-00010/canvas/1",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/2249/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=pixel:190.76560974121094,677.546875,3203.546646118164,1657.6875",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "label": "Recto:",
          "value": "<ol>\n<li>\n<p>Al-Shaykh Ab\u016b\u02bel-Fa\u1e0dl al-Parn\u0101s b. R. Aaron ha-Levi, of blessed memory, rented from al-Shaykh&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>Ab\u016b\u02bel-Bay\u0101n al-J\u0101b\u012b b. Elazar ha-Levi, of blessed memory, the \u1e6dabaqa that is in Tuj\u012bb, in D\u0101r&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>al-Zajj\u0101j, in the Silsila lane,which is the apartment of Mak\u0101rim (and) b. Sahl\u0101n. This he rented for 5&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>dir. a month for a period of six full and consecutive months,&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>(5-6) beginning Monday, 23 of the month of Elul 1491. A complete and solemn acquisition was executed, from each of the two (parties), with an instrument that is proper&nbsp;</p>\n</li>\n<li>&nbsp;</li>\n<li>\n<p>to acquire with, with the formula \"from now on\".</p>\n</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>",
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "translating"
      ],
      "schema:position": 1
    }
  ]
}