{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/search/?uri=https%3A%2F%2Fprincetongenizalab.github.io%2Fiiif%2Fbodleian%2Fd%2Fcanvas%2Fms-heb-d-68-100%2F2.json&manifest=https%3A%2F%2Fgeniza.princeton.edu%2Fdocuments%2F588%2Fiiif%2Fmanifest%2F",
  "@type": "sc:AnnotationList",
  "resources": [
    {
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/17570579-f469-40ad-bc57-266538b840ae/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2023-08-20T14:39:22.533686+00:00",
      "modified": "2023-08-20T14:39:22.533701+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/38/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://princetongenizalab.github.io/iiif/bodleian/d/canvas/ms-heb-d-68-100/2.json",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/588/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=pixel:1705.7421875,152.20469665527344,1516.798583984375,3595.1798248291016",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "label": "Verso",
          "value": "<ol>\n<li>\n<p>The marble of the balustrade&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>of beneath the b\u0101dhanj&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>will also have its total (cost) divided in two.&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>He rented half&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>of the compound for 3&frasl;4&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>dinar a month. We will deduct&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>from the 12 dinars 3&frasl;4 (dinar)&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>for 16 months beginning Mu\u1e25arram&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>of the year [5]51. We will write on this&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>a deed of lease in a Muslim court.</p>\n</li>\n<li>\n<p>Therefore we, who have signed&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>at the bottom of this note, asked al-N\u0101d\u012bv&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>about all these matters and he agreed (to it)&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>before us entirely and made us witness&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>for himself regarding all of it&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>and instructed us to record it to his charge.&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>Accordingly, we confirmed it during</p>\n</li>\n<li>\n<p>the middle ten days of Adar ri\u02besh\u014dn&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>1467. Ephraim b. R. Meshull\u0101m.&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>Abraham ha-Kohen b. R. Aaron, of blessed memory.</p>\n</li>\n<li>\n<p>Ber\u0101kh\u014dt ha-Kohen b. R. Sh\u0113l\u0101 ha-Kohen, of blessed memory.</p>\n</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>",
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "translating"
      ],
      "schema:position": 1
    }
  ]
}