{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/search/?uri=https%3A%2F%2Fcudl.lib.cam.ac.uk%2Fiiif%2FMS-TS-00006-J-00001-00001%2Fcanvas%2F1&manifest=https%3A%2F%2Fgeniza.princeton.edu%2Fdocuments%2F1813%2Fiiif%2Fmanifest%2F",
  "@type": "sc:AnnotationList",
  "resources": [
    {
      "etag": "\"546f99dd5556bc64270578d7e2476f44\"",
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/b6f2ea37-535d-4731-8816-34fa4a4697c9/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2022-10-07T01:29:52.079034+00:00",
      "modified": "2024-11-17T14:51:39.547493+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/38/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-TS-00006-J-00001-00001/canvas/1",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/1813/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=percent:1,1,98,98",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "value": "<ol>\n<li>\u05e0\u05e7\u05d5\u05dc \u05e0\u05d7\u05df \u05d0\u05dc\u05e9\u05d4\u05d5\u05d3 \u05d0\u05dc\u05d5\u05e6\u05e2\u05d9\u05df(!) \u05db\u05d8\u05d5\u05d8\u05e0\u05d0</li>\n<li>\u05d0\u05db\u05e8 \u05d4\u05d3\u05d4 \u05d0\u05dc\u05de\u05d7\u05e6\u05e8 \u05d1\u05d0\u05df \u05d0\u05dc\u05d8\u05d1\u05e7\u05d4 \u05d0\u05dc\u05e4\u05d5\u05e7/\u05d0\\\u05e0\u05d9\u05d4</li>\n<li>\u05d0\u05dc\u05d3\u05d9(!) \u05e4\u05d9 \u05d3\u05d0\u05e8 \u05d0\u05dc\u05d4\u05e7\u05d3\u05e9 \u05e4\u05d9 \u05d6\u05e7\u05d0\u05e7 \u05db\u05d1\u05d9\u05e6\u05d4</li>\n<li>\u05d0\u05dc\u05de\u05e2\u05e8\u05d5\u05e4\u05d4 \u05d1\u05d3\u05d0\u05e8 \u05d0\u05d1\u05df \u05d1\u05e9\u05e8 \u05d5\u05d0\u05dc\u05d8\u05d0\u05e8\u05de\u05d4</li>\n<li>\u05d0\u05dc\u05d3\u05d9 \u05e4\u05d5\u05e7 \u05d0\u05dc\u05d8\u05d1\u05e7\u05d4 \u05d0\u05dc\u05de\u05d3\u05db\u05d5\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d0\u05e2\u05dc\u05d4</li>\n<li>\u05d0\u05e0\u05d4/\u05d0\\ \u05de\u05df \u05d7\u05e7\u05d5\u05e7\u05d4/\u05d0\\ \u05d5\u05d1\u05d3\u05dc\u05da \u05e9\u05d4\u05d3\u05e0\u05d4</li>\n<li>\u05d9\u05d7\u05d9\u05d0\u05dc \u05d1\u05e8\u05d1\u05d9 \u05d0\u05dc\u05d9\u05e7\u05d9\u05dd \u05e0\u05ea&lt;\u05e0&gt;\u05d0\u05dc \u05d1\u05e8 \u05d9\u05e9\u05d5\u05e2\u05d4</li>\n</ol>",
          "format": "text/html",
          "TextInput": "rtl"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "transcribing"
      ],
      "schema:position": 1
    },
    {
      "etag": "\"aa2825ef023ef1537d117239eab7a082\"",
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/c5a3c9c6-95e9-4918-bd57-81d7d6fb4bab/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2024-12-01T03:08:43.837204+00:00",
      "modified": "2024-12-01T03:08:43.837220+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/38/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-TS-00006-J-00001-00001/canvas/1",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/1813/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=pixel:340.4383239746094,424.62860107421875,2660.5016174316406,1864.7808227539062",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "label": "Recto",
          "value": "<p></p>\n<ol>\n<li>(1-2) We, the witnesses who affix their signatures at the end of this court record, declare that the upper \u1e6dabaqa</li>\n<li>\u00a0</li>\n<li>that is in the compound of the heqd\u0113sh in the Khab\u012b\u1e63a lane,</li>\n<li>known as D\u0101r Ibn Bishr, and the \u1e6d\u0101rima</li>\n<li>that is above the above mentioned \u1e6dabaqa,</li>\n<li>are part of its facilities. Herewith we witnessed.</li>\n<li>Ye\u1e25\u012b\u02be\u0113l b. R. Ely\u0101q\u012bm, Nethaneel b. R. Yesh\u016b\u02bf\u0101.</li>\n</ol>",
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "translating"
      ],
      "schema:position": 1
    }
  ]
}