{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/search/?uri=https%3A%2F%2Fcudl.lib.cam.ac.uk%2Fiiif%2FMS-TS-AS-00121-00229%2Fcanvas%2F2&manifest=https%3A%2F%2Fgeniza.princeton.edu%2Fdocuments%2F35105%2Fiiif%2Fmanifest%2F",
  "@type": "sc:AnnotationList",
  "resources": [
    {
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/47224d0d-884d-42b7-bb14-c0ee46553f54/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2023-12-21T16:33:37.679585+00:00",
      "modified": "2023-12-21T16:33:37.679597+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/135/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-TS-AS-00121-00229/canvas/2",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/35105/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=pixel:237.950439453125,489.21484375,2600.57080078125,3315.68212890625",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "value": "<ol>\n<li>\n<p>In the name of God, the merciful and compassionate.</p>\n</li>\n<li>\n<p>The slaves report the death of Sutayt daughter of Mufa\u1e0d\u1e0dal, the Jew.</p>\n</li>\n<li>\n<p>She left by way of heirs having right to her inheritance her aforementioned father.</p>\n</li>\n<li>\n<p>This was on Monday, the thirteenth of the month of &Scaron;a&lsquo;b\u0101n, in the year</p>\n</li>\n<li>\n<p>six-hundred and fifty-seven. When they (the witnesses) recognized the validity of this they attached their signatures,</p>\n</li>\n<li>\n<p>on the aforementioned date. Praise be to God, the eternal.</p>\n</li>\n</ol>\n<p>Witness clauses</p>\n<ol>\n<li>\n<p>The slave recognizes the validity of this.</p>\n</li>\n<li>\n<p>Written by Hil\u0101l ibn B\u016b &lsquo;Al\u012b on its date.</p>\n</li>\n<li>\n<p>The slave recognizes the validity of this.&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>Written by B\u016b Sa'd ibn S\u0101lim on [its date].</p>\n</li>\n<li>\n<p>The slave reports that the people who attached their signatures hereto</p>\n</li>\n<li>\n<p>are all elders of the Jews whose word can be trusted. Their word is accordingly valid</p>\n</li>\n<li>\n<p>and sound in my opinion. Written by D\u0101&rsquo;\u016bd son of the \u1e25\u0101kim 'Ibr\u0101h\u012bm ibn M\u016bs\u0101,&nbsp;</p>\n</li>\n<li>\n<p>head of the Jews.</p>\n</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>",
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "translating"
      ],
      "schema:position": 1
    }
  ]
}