{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/search/?uri=https%3A%2F%2Fcudl.lib.cam.ac.uk%2Fiiif%2FMS-OR-01080-J-00080%2Fcanvas%2F1&manifest=https%3A%2F%2Fgeniza.princeton.edu%2Fdocuments%2F8876%2Fiiif%2Fmanifest%2F",
  "@type": "sc:AnnotationList",
  "resources": [
    {
      "etag": "\"c5cb5f98442d0d35b930f7d884dc4fef\"",
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/6572f327-af7f-44a7-9fd2-ceee6b7ad25f/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2023-01-21T20:28:05.645606+00:00",
      "modified": "2023-01-21T20:28:05.645622+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/953/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-OR-01080-J-00080/canvas/1",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/8876/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "FragmentSelector",
          "value": "xywh=pixel:2537.705810546875,3463.78369140625,1867.886474609375,878.97119140625",
          "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "label": "Recto, address:",
          "value": "<ol>\n<li>\u05d9\u05e6\u05dc \u05d0\u05dc\u05d9 \u05de\u05e6\u05e8 \u05d7\u05de\u05d0\u05d4\u05d0 \u05d0\u05dc\u05dc\u05d4</li>\n<li>\u05d3\u05db\u05d0\u05df \u05d0\u05dc\u05e9\u05d9\u05da \u05de\u05e1\u05dc\u05dd \u05d9\u05ea\u05e4\u05e6\u05dc \u05d9\u05d5\u05e6\u05dc\u05d4</li>\n<li>\u05dc\u05d5\u05dc\u05d3\u05d9 \u05d1\u05e7\u05d0 \u05de\u05df \u05d5\u05d0\u05dc\u05d3\u05d4</li>\n<li>\u05dc\u05d0 \u05e2\u05d3\u05de\u05d4</li>\n</ol>",
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "transcribing"
      ],
      "schema:position": 1
    },
    {
      "etag": "\"997e68ac0c5299f6048a4b7ea914413d\"",
      "id": "https://geniza.princeton.edu/annotations/91f9ea7d-66e5-4166-bb9f-8cabf94283c5/",
      "type": "Annotation",
      "created": "2023-12-23T22:10:28.525000+00:00",
      "modified": "2024-07-20T13:54:45.707950+00:00",
      "dc:source": "https://geniza.princeton.edu/sources/135/",
      "target": {
        "source": {
          "id": "https://cudl.lib.cam.ac.uk/iiif/MS-OR-01080-J-00080/canvas/1",
          "type": "Canvas",
          "partOf": {
            "id": "https://geniza.princeton.edu/documents/8876/iiif/manifest/"
          }
        },
        "selector": {
          "type": "SvgSelector",
          "value": "<svg><polygon points=\"322.8,263.1 3744.9,363.2 3712.8,3493.2 2776.7,3818.7 3711.5,4219.4 3711.5,6381.1 189.3,6147.4\"></polygon></svg>"
        }
      },
      "body": [
        {
          "type": "TextualBody",
          "value": "<ol>\n<li>The slave</li>\n<li>\n<p>Mansh\u016br &nbsp;ibn Zak\u012b al-Dawla,</p>\n</li>\n<li>\n<p>one of the archers under the commander of his</p>\n</li>\n<li>\n<p>auspicious horse guard.</p>\n</li>\n<li>\n<p>In the name of God, the merciful and compassionate.</p>\n</li>\n<li>\n<p>The slave of the lofty, mighty, victorious presence, the defender, the sword of thereligion, the power of the Muslims,</p>\n</li>\n<li>\n<p>the support of the commander of the faithful, may God establish his glory, support the strength of his rule and destroy his enemy and opponent,</p>\n</li>\n<li>\n<p>(the slave) reports to his eminence that he travelled with Badr, one of the horsemen of his son,</p>\n</li>\n<li>\n<p>the am\u012br, the defender, T\u0101j al-Ma\u02bf\u0101l\u012b - may God, the exalted, grant him success - on an errand concerning a decree,</p>\n</li>\n<li>\n<p>carrying two d\u012bn\u0101rs wages. The [ Ba]dr, and he received the wages in his hands. The slave</p>\n</li>\n<li>\n<p>and the aforementioned man came to the camp and the slave spent the night with the archers, his companions,</p>\n</li>\n<li>\n<p>while the aforementioned Badr spent the night with his companions. The next morning the slave looked for him</p>\n</li>\n<li>\n<p>and discovered that he had decamped with the two d\u012bn\u0101rs of wages, which he had taken. A tars\u012bm was instituted</p>\n</li>\n<li>\n<p>against the slave on account of the two d\u012bn\u0101rs that Badr took. The tars\u012bm</p>\n</li>\n<li>\n<p>against him has been in force for a month. He humbly requests that his affair belooked into,</p>\n</li>\n<li>\n<p>for the sake of God, (and) that he be released. To him belongs his prosperousresolution regarding this,</p>\n</li>\n<li>\n<p>if God wills.</p>\n</li>\n<li>\n<p>Praise be to God alone and his blessings be upon our lord Mu\u1e25ammad and save him.</p>\n</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>",
          "format": "text/html"
        }
      ],
      "motivation": [
        "sc:supplementing",
        "translating"
      ],
      "schema:position": 1
    }
  ]
}